股災來了

600蚊買左？

700?

This is my crisis

all in

MRNA to 300

3個指數都升喔...